本人強烈譴責示威者在油尖旺一帶集結遊行, 道路交通嚴重受阻

晚上7時, 有大批身穿"警察POLICE"字樣的綠衣人,
配備長盾, 頭盔, 警棍在油尖旺一帶集結,
並在馬路上不斷推進, 場面震憾, 道路交通嚴重受阻
本人對以上示威者, 予以強烈譴責！

818 !

警察佔路影響民生啊
快出解放軍驅散佢地啦

MK@17Aug 1934

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

警見鬼 有報應

頂，狗隻示威就咪行出馬路。阻住我搭車番屋企。

我真係唔知今晚邊個阻礙遊客購物了
唔通警察見到大批鬼魂集結?